(絲打入) 保濕針

有無絲打過？打完嘅感覺係點？係咪真係明顯感覺到好保濕、毛孔細咗？
我宜家仲15 16緊打唔打好 好貴

打過 ，唔覺！ Keep唔到半年 ， 買多幾支B5 搽好過！